東亞銀行信用卡

跪求有冇人有東亞銀行信用卡可以幫手訂兩張陳奕迅演唱會飛萬分感激🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

訂左喇😆😆😆比你email我

好呀好呀😭😭😭😭tg可以嗎

🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️😭tg

巴打可唔可以幫手訂埋

每張收返500

DBS 20號先開賣喎，睇住比人昆

BEA先啱

知道知道多謝提醒🙇🏻‍♀️

可以幫手訂嗎🙇🏻‍♀️